鄉議局前主席劉皇發逝世 享年80歲

據了解，新界鄉議局前主席劉皇發逝世，享年80歲。

劉皇發出生於1936年，自1980年起出任鄉議局主席，長達35年，他亦曾擔任立法會鄉議局功能組別議員、行政會議成員、屯門區議會主席等多項公職。

小二，黎來枝香檳

等埋發叔 終於等到了

仲洗唔洗等埋發叔先?

小鳳姐

佢話等返你轉頭

劉皇叔

屌 好唔開心

海葬啦

咁都有80歲

發叔死咗，唔洗再等了，開始吧

民建聯班友快d落去等佢

正評火箭咁上升

劉皇叔啊

抵死啦

晨早要啦

發叔同個風一齊走

熱

點解呢D人唔係長病百歲?

堅？

等咗發叔咁耐，終於到佢等

揚逸四方！

等埋發叔先啦

死得好死得妙

早死早著啦
落地獄

真係死咗

就係佢搞死政改 千古罪人

帶埋君彥 耀忠 同埋麗芸去啦

發叔等埋

兩夫妻育有五名子女，包括劉業強、劉業光、劉麗芬、劉麗華、劉麗蓮

爭產大戰

2017一定死得

係咪呀

一齊去慶祝佢喪禮

呢鑊真係等埋發叔

死有餘辜

佢間中學要加多記念二字

係發叔等埋佢地

果班一齊去啦

劉皇發紀念中學

毛主席接見

希望皇叔走個時係帶住無比痛苦咁走

尋晚仲見佢個仔去睇桌球

唔係咁開心啊

熱烈祝賀

毛主席親自接見

發叔呢

終於

真係等埋

組團慶祝

13分鐘過200正皮

年初二邊個求籤

抵死

正皮不解釋

Source呢？唔想炒車

雖然好衰，但我想講
死得好！

發叔落去等緊啲建制老友

死全家就唔洗掙啦。

駕崩

14分鐘300正皮

政治資產俾晒大仔

陳曼琪可以去殯儀館播小鳳姐

佢個仔求左兩年啦

抵啦 屌你老母

明明前一秒先2百

東網有

得東方有報導？

直線上升

天文台唔等埋發叔

GOOGLE過無消息?

據悉前新界鄉議局主席，人稱「發叔」的劉皇發病逝，享年80歲。據了解，發叔離世時，其家人陪伴在側。

321>禁一下>346

自己google

終於見老毛

睇怕得連登、蘋果先咁多人表示開心
出面一般page 都尊重佢 RIP

大愛撚呢? 中立撚呢? 我地將單新聞政治化呀

可喜可賀

破埋400

等睇翻生

正皮直線上升中

點解咁快離開我哋，以後仲點可以等埋你

邊撚個啊爺啊屌你老母

當年劉皇叔走左之後, 蜀國只係傳到阿斗嗰代就亡國了!

15分鐘443正評

唔使等啦

有兩個負皮

賺左la

咁到80

咪做當年亞記新聞翻版

得方向報導，唔想開心之後炒車呀

佢死左
新界會唔會大亂呢？

蘋果

500啦

明報都有

正評火箭咁升

東方

林鄭D腳頭

圍頭佬都有好人?

發叔：喺下面等

now都報咗

對屯門人黎講一定最開心

黎緊141進駐屯門

10分鐘only

終於唔使等埋發叔
因為佢死撚左喇

齊鼓掌！

恭喜

口德撚死全家

正評破600

80歲

歌聲多奔放開心者請欣賞

狂賀

死者為大

新界大亂

我好撚傷心呀

大撚把人住新界啦
成個鄉議局仲有咩代表性

你估橫洲單野佢有冇關係呀拿 堂堂新界大佬

洛克人一炮轟死皇叔

今年已經係佢個仔去，知佢唔等得耐

快撚啲開香檳~

等緊班口德村民入嚟

d正評痴撚線

仲以為係梁烈唯呃負皮post

以後冇得等埋發叔啦

皇叔駕崩啦

臨終前都要俾班建制質佢食個死貓

22分鐘700正評

竊聽風雲3，發叔俾個女殺死

口德撚歸位

天助曹賊呀 劉皇叔呀

死不足惜

每refresh一下都多十幾廿個正皮

加下可以用等埋發叔拉布

會唔會好似舊登咁過萬正皮

皇天擊殺

第一次留名𧶽酒就俾左發球

每reload一下都加幾十

幾時死撚埋全家

會唔會係連登歷史上正評升得最快嘅post?

宜家要發叔等埋民賤聯工賊會仝人

正評快撚到

狂賀
送花圈係咪寫屌你老母

口德撚呢？
留名等睇：人都死咗啦 積下口德啦

皇叔未起義就瓜, 要寫出師表了

獲毛主席接見

正評 上一頁

召喚連尼住開放1001

800 幾正評 cls

劉皇叔出未師捷身先死

班建制仲話等埋發叔
成班等埋佢一齊落地獄

咁都有80歲命，算唔算天無眼？

口德撚開工未

正評準備破紀錄

人生70古來稀
係福氣黎
仲要係笑喪
去佢喪禮度開party啦

on9，你拎發仔同普通人比較

大快人心

請認真一點去評分 速度不要太快

新界群雄割據...

有冇牛屎佬出來講兩句

史上最快正評嘅post

「惡貫滿盈」

拎出來鞭屍啊屌你老母

有4個建制5毛偷偷留下負皮

一早應該死啦

罄竹難書

25分鐘9百幾個正評

正皮直線上升

就一千

皇天

呢個正皮速度會唔會推到連發叔屋企人都知呢

等埋發叔

LM

福氣到極點啦

有冇人肯print呢個post做海報係佢喪禮當日周街派

恆指升得咁快就好

口德撚呢

口德撚最撚鐘意雙重標準啦戇鳩仔
呀伯畀車撞到飛起 無人理
學生妹亂過馬路被車死 口德撚就叫人積口德
大撚把例子啦

一千了

口德撚召喚

1000正評

破千

突破1000

正想講

癡線，人死左就好心積下口德啦

半個鐘成千個正皮

向攞你命3000進發

係都港島係魏啦

終於死撚左

半個鐘就過千正評

去開香檳未
好似劉江華咁

推

出現啦

點解咁早死 點解你唔係長命百歲

白帝城托孤

半個鐘破一千

離島：群

咁咪益撚左佢

我個心好唔屍服

恒指都冇升得咁快

口德撚呢？

好應該將佢暴屍十日俾市民屌唁。

劉皇發，大紫荊勳賢，GBS，OBE，JP

香港立法會議員
臨時立法會議員
英屬香港立法局議員
區域市政局議員
新界鄉議局主席
屯門區議會主席
屯門區區議員（當然）
屯門區區議員（委任）
屯門鄉事委員會主席
中國人民政治協商會議全國委員會委員
中華民國行政院僑委會僑務諮詢委員

地下黨

Agreed

好似毛主席咁整個記念堂

正

暫時 都係傳咋吧？

佢邊夠福元、偉強、志強呢啲大老鬥啊

人地可能去探馬力

一生為奴
rip

李鵬

而家著緊屍服未

終於可以獲毛主席接見

F5一下正評升幾十

佢除左攪死政改，仲有咩衰野

熱烈地彈琴！熱烈地唱！

Rih

港台報左

遲多一陣先死ma

On9?

4個鄉民比負評

唔知佢要喺地獄輪迴幾多次先上得返嚟

你老母比狗屌

重有民建聯插入來，搶位

出你老母咩，人地有咩得罪你？

千二正皮
連登仔加油

1314

半粒鐘過千正評

口德村原居民全面進場

攞定架餐

你地等埋我啊

難分真與假

你全家仆街死啦柒頭

等到啦，終於等到佢收皮

可能破唔到，有怨氣

d 正評快到

等唔到發叔了

口德撚雙重標準嫁啦
唔鍾意咪畀個負評你

有殺錯 冇放過

皇叔有冇屋企人上連登?

鄉民

屯門會否出現大量黃色架步

三日內燒屍再即刻掉落大海

正評數量幾何級數上升

終於等埋發叔

出殯當日會唔會係香港史上最大規模晒馬

水炮車

熱烈地彈琴熱烈地唱

死得好

抵撚死呀哈哈哈！！！！！！！

[img]

入黎到出返去多左200正評

8個字內過千正皮

( Show Blocked User - 真・女神嘉欣 )

屯門終於有G 叫了

召喚口德邨邨民

4負評

四十分鐘千五正皮

一下refresh 多好多正評

死得遲

抵撚死

仲快過愛国ptgf

建制派記得下次都要繼續等埋發叔回魂

習種黎唔黎吊唁

正評數每秒都加緊

落到去有排受

有冇人夾錢做花牌？

佢唔係年頭又係佢去祈福咩
半年未到就釘左

皮已正

隔離天文台post六個鐘先千三正評
呢到一個鐘就千五

積下口德啦你哋
人都死咗啦

寫 「等埋發叔」

sorry㩒錯正皮

賀
今次真係趁地淋 死得好呀屌佢老母
繼續唔好比佢停 聽日啲家爺仔乸一個個自動自覺排隊落去同佢一家團聚

已經千六

人都死左，可喜可賀

D正評快到

每秒3個正皮

rest in pieces
\|/

要夾錢整花牌既pm我

每秒升緊

白帝城駕崩

邁向2k正評進法

可唔可以約人一齊2去播喜氣洋洋

硫磺發指數持續上升

新界盡歸......

1700

落地獄啦

1個鐘唔夠千幾正評

而家每秒5個

正評咁多？！
其實佢一生對香港有咩貢獻？
求清楚立法局事情的巴打幫忙解釋一下，謝謝

終於死喇

禮義廉班狗
發叔喺下面等埋你地呀

東張西望會唔會訪問佢啲仔

場法事會唔會破極都破唔到地獄

團結建制等埋佢

有冤情

請問你而家咩感受呀

好似問肥蛆咁

發叔： 我落去等你地

輕鬆1800正皮

"網民見你老豆死咗拍曬手掌喎，你有咩感受啊?"

唔怪得表決響鐘縮短到一分鐘啦
原來唔洗再等

死得好 , 屌你老母

無人覺得可惜

業強係阿斗， 邊個係孔明

3分鐘內必上2000

發叔：好采我生前都威過下

正皮數急增

等埋發叔!!

早你就應該死啦

積下厚得啦
人都死咗咯

唔洗等lu

等睇班牛屎佬狗咬狗爭權

唔洗等

有乜慘得過人死咗仲要比連登仔歌頌

一個鐘突破2000正皮有冇可能

口德分+10

熱烈地彈琴

RIH

Rest in Hell

40分鐘1900個正評
一個鐘有望2000

要5分鐘

共產黨會唔會做野收番丁權

二千

2000

2000了

你已正評了這討論

終於走

好難想像如果雜種/689/梁美芬呢啲死會點

5分鐘前先1800

直上3000

rest in piece

仲有梁愛詩

過萬都得呀

應該老懵董先

全城放煙花

好可惜 佢要去見毛澤東了

仲有李國章 羅范兩公婆

新界有冇人放炮仗

正皮啦，佢個仔都好撚開心

終於要落地獄了

[size=6][抵撚死呀/size=6]

向2500進發

一個鐘都唔洗成兩千正皮

就睇得出連登對發叔嘅喜愛啦

其實呢啲人真係冇報應
你睇佢，玩足咁多年，唔洗捱苦，安享晚年80歲

我地好掛住佢冇其他意思架

只希望有地獄

1 hr 2157 正評
12;57 開post

基本上所有新中個班仆街死一個都

80都算長命啦

可惜

會唔會破最高正評

老實講，損害香港人利益既人，死左我唔會講半句閪說話，但亦都唔會覺得有咩太可惜

個list太長
講真劉皇叔係已經未算最仆街果批

咁就送走左個推動港獨中堅分子

一個鐘已經2000正評
btw 呢次終於唔洗等埋發叔喇

有請小鳳姐

落地獄啦 仆街
一世人做埋咁多仆街野

升勢慢咗
要保持

要攪得掂福生

急電興祝

支持海葬皇叔

敵將is doctor lee

世界龍岡學校劉皇發紀念中學不是夢

7個口德村村民

LM正評

正辦理入地獄手續，準備通櫃，之後被永遠 bbq

屯門圍村仔留名...

死左人喎 有無道德撚出黎講幾句

去見毛主席啦

建仔使唔使跟埋發叔落去？

2500

幾時三千

樓上有啦 不過話唔可以拎嚟同普通人比喎

萬般帶不走
唯有孽隨身

落去慢慢受啦

土葬.,..浪費土地

Rest in piece

全城狂賀

一個鐘三千正評

推下先

哈哈哈 嘻嘻嘻 呵呵呵

口德邨邨民齊人未?

劉皇叔...

可以破萬

廢老代表

一粒鐘2700正評

你就假膠

我頭先正皮既時候只得1790

死得算遲啦

皇叔

先帝創業未半，而中道崩殂，今天下三分，益州疲敝，此誠危急存亡之秋也

剋死發叔

再加埋呀靚橙小姐

落左都有丁，落去繼續慢慢玩，好行唔送

叫埋689一齊上路呀嘛

癡線
成個鐘仲未過三千正評

仲唔share 比朋友叫佢地黎正評

發叔俾個風吹走左

19頁有近三千正評

等埋發叔先

安心上路

有時我真係忍唔住笑

咪傻啦， 呢啲共狗眾人公敵你想搵個村民都難

有無托孤俾丞相先

先帝創業未半，而中道崩殂，今天下三分，屯門疲敝，此誠危急存亡之秋也。然侍衞之臣不懈於內，忠志之士忘身於外者，蓋追先帝之殊遇，欲報之於陛下也。

準備3000

鄉霸

日後支共要食新界地就容易得多

臨近3000又升番快啲

萬病纏身訓多幾年先死嘛

輪到發叔等埋班建制老友

認真一點評分

點啊 今次又換咩啊？

三千

4000！

3000

3000正平代表咩

港人港地連佢都要吹奏話佢貢獻多

3017>3028

今次真係
攞你命3000！

岩岩睇完“以和為貴“

發叔破地獄頭排位

係，對市民嘛

回歸廿年最佳慶祝節目, 有請小鳳姐...

破萬正皮不是夢

負評俾個天，説好的天有眼呢？

發叔

正皮是我比的

唔知講乜好

應該病多幾年

加埋啲𡃁背叛佢

無權無錢訓病床多幾年

sad but true
咩死左先有報應其實只係廢話

''ever-increasing''

破五千正評

劉皇發在地獄獲毛市席接見

潛力帖上4000正皮

3168 : 9

3177

拜見毛主席係榮幸

唔係咁開心呀話

.bñyyu k

痴根
去到今晚過唔過到五千正評

破唔破到5000

邊個負皮

岩岩like完計埋自已即刻又升左8

留名

一萬都得

兩個鐘3200

唔好比佢停

發叔死已經係咁
他朝一日到689仲得了嘅

善款數字已達至3250

今晚買返支黑牌威慶祝先

做到連登史上最多正評post未？

起碼一萬

正評左

口德 -1000

殺人放火金腰帶

佢有咁多家人負評

成個香港上唔到網都似

飲得杯落

先帝千古

佢曾經有帶罪立過功一次咁多

佢都帶領過麒麟做過一次好事咁多

連登人口統計

係都麒麟啤

真係死左

忍唔住正評

呢條垃圾做左九次議員 又經常唔出席
咁多年只係動議過一次唔好將大浪西灣做郊野公園
浪費公帑已經係一大罪名

好撚仆街 1個鐘3000幾正評

親地淋

鄉民都未必鐘意佢

3400正皮

會唔會破到連登正皮數最高紀錄呢

好事成雙
如果死多個鄉紳就真係 very good 啦

btw 封返封兩蚊利是俾佢地先

連佢地啲皮都一次過收左佢就岩喇

希望佢全家跟住佢尾

泛民應該風光大葬發叔啦
人地幫你否決政改

請大家食飯都得

暫時有十隻口德狗

3500

發叔落左去，佢依家等返班仆街共狗轉頭🤣

佢死左邊個陪我玩ICQ

3582了

死仆街
做咁多壞事，出賣良知
落地獄受審啦

好

一分鐘內破埋3600

king of new territories

黃宏發黎架 兄弟

解穢酒是否席設小桃園酒家

你班人做咩唔積下口德
早就應該祝人地 萬壽無彊百病纏身永久臥床不停白頭送黑頭
而家死左喇 衰啦

先帝創業未半，而中道崩殂。

又少一推倒共匪的顆伴。

😒😒😒

點解唔等埋其他老友先死

要等埋福元、偉強同志強先夠腳開枱

吾好開心

3700

好撚開心

發叔要等多3個老友先開到枱

劉俾終於死了

就快4000

3800

抵啦屌你老母

發叔等埋你

唔好推咁快

準備上4000

正評

Loud Wrong Fuck is finally dead

就破4k

3900 唔洗等發叔了，開始得喇

為左增加個post可以比負評既時間
請不要推太快(直線)

3900

晚年時日無多仍貪求名利而作惡
萬般帶不走 唯有孽隨身

做咁多衰樣都咁安祥死 正仆街

唔怪得打風啦

土皇帝死撚左

80先死 仲要享盡榮華富貴 都唔知班連登垃圾開心啲乜

最好死埋佢個仔

細個個陣住新界鄉村
就係佢同埋d仆街發展商收左成條村d地起樓手
仲要賠得雞水咁小
你賺埋賺埋到頭黎帶得入棺材咩？
唉

狂賀！！

20幾歲開始做村長乜都玩夠 而家咪到佢d兒孫

有無可能10000正評

四千

到時可能一提已經有公安上門拉鳩你

4000正評

今次到發叔等你地呀保皇狗

終於到發叔等埋民建聯班友

你地都等得發叔耐 而家到發叔等返你地 行快兩步去搵佢老人家

支那狗快撚d死，中國人快撚d死

Rest In Peace?
你就想，閻王歡迎你

佢都係支拿人
呢度都冇咩人唔係支拿人

比負評我冇用架喎
事實黎

4100

屌笑撚死
呢度D支拿難民後代覺得牛屎佬係支拿人
但佢地又唔撚係

前鄉下佬主席

佢收尾幾年

屌

睇班支拿狗剩係識負評我講既野又反駁唔到都幾過癮

人都死左，識唔識尊重嫁？

唔識

家陣死撚佐大晒咩

葬禮果日要幫佢慶祝下

佢有咩得罪你呀？

係呀 佢得罪大把人啦

祝佢啲子子就孫孫、親朋戚友、鄉親父老 早日同發叔相見團聚

有得罪我。你可以出返去

土皇帝死左

地下18層表示
終於等到佢

你以為佢淨係黑你班難民種憎啦
大把牛屎佬都睇佢唔撚順眼

Rest in pieces

RIHWM

唉吔

祝佢早祝投胎做中國人

新界之所以有棕地全靠佢當年打贏政府一宗官司

就係著名既 melhado case

咩事

4309

呢D垃圾.. 18都俾多佢..

佢死唔死都唔值得尊重

我是來正皮的

恭賀劉皇叔獲毛主席接見

得罪講句佢個仔仲廢過阿斗

可能劉皇叔生前同佢玩開icq

後主繼位

好柒
唔好再推

阿斗都有自己個名
佢個仔成世人都係叫 劉皇發個仔
廢到連新聞都係咁報

繼續

吳sir在天之靈 \l/

See you in hell

兩個鐘三千like
發叔你係得既

對非原居民黎講
劉皇叔成功爭取保障原居民權益寫落基本法40條係最錯

香港一代偉人？含撚啦你條仆街
劉皇發落地獄

而我不知道劉業強是誰

留明

仲冇霸住議員位 唔開會 唔動議 22年

仆街圍頭佬

因為要等埋佢，過唔到政改
千古罪人

劉禪就劉禪啦
業乜強

May you rest in pieces in hell

係劉皇叔個仔
冇阿架

內憂外患...

建制派唔開會唔動議係好事wor
證明都有d良心

好 唔推 咁想問吓
你平時同劉皇叔係icq傾咩多

人都唔係度
積下口德啦

咁遲架發叔

而家有17個口德撚

雞蟲們有福了 劉皇發駕崩後 屯門以後有雞叫啦

4000幾個正皮

乜屯門無雞叫關佢事架
咁點解元朗又有 真心想知

連登史上最多正皮個post 有幾多

有咩理由仲未破萬負皮

你一定係住港島區 ip都唔使check

想破紀錄就請大家留一手唔好推咁快

佢係屯門龍鼓灘人

老婆仔女好快一家團聚

一個鐘頭一千到好快過一萬

最嘔心係 屯門條皇珠路
仲嘔心過而家幢國個d咩革命一路 建國n路

塵歸塵 士歸士
手錶介子歸當鋪

5000

萬歲

有望1萬正皮

錯手負皮左

負皮左既去搵發叔啦 唔好上返黎

正評有冇上限？

連登人口普查

劉皇發各位親朋戚友你地好
我係黎恭賀你地

賤人延年益壽

大家唔好推咁快
1001咗然後沉底
D正評好難升gala

福氣到極點呀

香港原罪

就是

原居民

不服來辯🚬

竊聽風雲3: 丁屋政策係時候有個了斷

就快5000

finally

到cy果陣我地一定要出黎慶祝

雖然死人為大，但係

因為要等埋發叔先可以投票

名下咁多資產仲要走數唔申報，加辣前轉手

霸住咁多年議席都唔動議，齋坐

唉

準備破5000

如果當年吳明欽冇患血癌
今時今日佢會唔會同佢班黨友一齊腐敗?

唔好再推post

過1000就沉

佢個死人垃圾銅像應該放係秦檜隔離

陳雲幾時入鄉事會呀

4990

5000個正評

Push

唔好再推。 等過萬正平先

痴撚線 每秒多一個正皮

有冇可能過萬

其實係咪有bot ?

落去陪毛主席

過5000正評

過5000谷到去10000

正評以時速1000增長中

帶埋啲朋友一齊落去啦

輕力正評一下

劉皇叔 死得好辛苦呀
點解你死早d呀

點解咁早死㗎
應該要長命百歲百病纏身

蜀昭烈帝－劉皇發(1936 - 2017)

有bot唔只咁慢啦

5100個正評……

不得不正評

唔該佢地搵埋發叔

5200

可能係正皮上得最快嘅post

成撚日幫香港求簽. 多得佢唔少. 等埋發叔班撚樣幾時落埋去探佢

齊歡唱

西北王

無綫個review都堪稱一絕
發叔一手搞成嘅棕地問題就輕輕帶過
菜園村又講成係佢勸得掂村民走
連肯聽意見都叫做優點
鄉議局主席聽人意見係基本要求嚟喎

5千幾正評

唔好推咁快

留番俾人慢慢正評

死左都唔覺可惜

抵啦 陷家產

6個鐘5300正評

痴線 真係一秒一正評

等埋發叔先
埋左未

佢老味 新界區多得佢唔小

Rip

㩒錯負評

係咪連登最多正評既po

我岩岩都上網搵緊希無記錄

好似改到

正評多到呢

唔知死民賤聯邊個會最多正評

本身茹素既我，今晚都要破戒食肉賀一賀佢

咁多正皮俾發叔

正皮五千，振英不瓜，誰與爭峰

佢死時有無擔心過會落地獄？

咁乖落去搵毛主席 梗係要支持下

到白髮魔女果陣希望正皮多十倍

之前舊登有個post 5萬幾負皮

做人做到死嗰日咁多人慶祝 幾有錢有勢都係無意思

就快架啦

咁都有80歲命

佢都有今日架喇

為表敬意 請大家請繼續推post推到發叔頭七

見佢耳珠噤長，可能本身過百歲

推呀推

請支持器官捐贈

想要多正皮

唔好再推post啦

好唔開心
應該俾佢老人家臥床多十年先死

6000 go go go

狗也不屌

推到一萬正皮

希望每日都睇到呢d新聞

皇叔駕崩

空氣都清新D

每次刷新都有正評

唔知梁振英死會唔會破萬正皮

抵撚死呀

下世唔好奶共啦

連登活躍用戶：5400

10000 太睇少佢既影響力

今次仲等唔等發叔?

佢死我一定開香檳

6000都嚟

條撚樣都成80歲咁長命

會唔會係回歸後首次有過萬人上街慶祝一件事

終於等到啦

就快6000

港九各地有煙花匯演都似
759、茶記等有6/8/9折

話咁快就6000

吳克儉同cy過身會有幾多？

仲有張曉明

就爆喇。 留到過萬正皮先好1001

而家發叔係下面等緊各位

劉皇叔駕崩

6000大關

到果日：
港豬：要番工 不了

佢個仔唔知會唔會比人隔黎 D 人暗殺

如果過萬負評 有無辦法推到報紙都報

👍👍

起碼有貢獻

以下撚屌死嘅時候都有機會勁過發叔
689
淋病
吳克儉
李國章
犯除麗泰
梁愛詩
袁國強
葉瘤
蔣麗芸
葛珮㺬
李慧琼
民賤聯同工賊會其他成員

正評唔洗諗

偉大既主席呢

老老實實負評啲人咩心態

黃宏發

5毛 or㩒錯

陸續有來

條撚樣終於死
幾時到689

點可以畀佢停 推返上嚟

呢個留返俾其他更仆街既人

on9完

福氣嚟架😂

羅犯 鼠王芬 禿鷹 張曉明

689一死
相信正皮既數量係依家既幾倍

下個到吳克儉 落去陪你個死鬼老母

同佢老婆

繼續推

帶埋兩位公子唔該

一家團聚
溫馨， 唔係個個人都享受得到架，唔得掂

未見過咁多正評嘅post

咁早死呀長命百歲丫嘛

挑戰過10000正評

pieces

人都死左 btw正皮

24個負評係因為佢死得咁輕鬆

當年馬力呢

新界王wor 得啖笑
between唔知佢登記左器官捐贈未 屋企隻狗等緊佢打救

嘩,捐完睇怕要殺左你隻狗,拎番佢個死人器官做爐端燒

其實你如果屋企人有事就會明白，始終都係生命，人地都有屋企人 我唔想我屋企人有事

on9

會唔會係今年最多好評嘅post？

喺呢個post 正評既人都可獲丁權一個

利申鳩up

好大機會

五毛

喺1001之前會有幾多個
邊有咁多地分

丁權=有權打丁

人哋咁好心等埋佢
佢就唔等人

本月正評之星

真心想知有邊個POST正評多過呢個

輕輕劉明

佢做咗幾多衰野破壞咗幾多無辜屋企，小明友睇野可唔可以唔好咁窄

咁嘅post都推到37頁

證明幾多人等緊呢日嚟慶祝

屌你地，做鬼都唔放過你地

新界王大戰閻羅王

如果我生啲仔有丁權，一定生得快過細胞分裂

傳聞佢搵人打吳明欽

每次refresh 都多幾個正皮

死得好！

係咪so far最高正評既一個post

就快7000正皮

活躍會員人數點算post

佢害撚左幾代香港人條數又點計

訓撚醒未 用人黎比喻？ 你唔好話老鼠小強始終都係生命，人地都有屋企人？

Bye

就快又要開新post繼續慶祝過

唔知過唔過到萬

比較難
如果1001後開個(2)，可唔可以將兩個post嘅正皮合併計算

6851

重複user count 唔到wor

7000 go go go

有冇得解除1001限制,
冇就開新post都要keep番個post比人繼續

邊可能有重複
連登嘅user係好誠實嘅

官商鄉黑

有史以嚟最多正評？

No push

做人做到咁多人想佢死都幾好野

r乜撚野ip，bih就有
burn in hell

衷心希望佢胎都冇得投

做狗

大台新聞洗唔洗整番個21世紀版「全港市民同聲一哭」

88發叔

有80歲命都真係益左佢

Pish

屌，成7000正評
平時真係有咁多人？

閻羅王係下面選議員呀 , 落去啦

正皮6978
負皮：25

25個家屬 、村民、加口德撚

向7000進發

已破7000

第7000個正皮

超過7000，
證明左你條冚家鏟做左幾多陰質野
害左幾多人，有幾咁乞人憎討厭。

充分體現
大快人心
人人得面誅之

今次真係突發

已經破左連登最多正評紀錄
下世做烏蠅啦佢

痴撚線 其實想佢長命萬歲

推到正皮8000

快啲到8888

【說個舊屯門人都知的故事】

八十年代，劉皇發旗下的屯門鄉事想在新墟自己酒樓門口，強行更改班馬線安排於是拿著50萬，想收買吳明欽 (差吳明欽一票就通過)。你估自小窮困嘅吳明欽先生怎回答?

「你畀五億都買唔到我！」

幾日後，議案不能通過，吳明欽就被人用水喉鐵圍劈，身體越來越差。1992年血癌病逝。

1985年，屯門景峰兩房單位才賣17萬，50萬即係三層樓。今日若有人拎三層樓收買議員改班馬線，有幾多人會拒絕？

為一條班馬線就劈人，狂劈當年新西以至全港最好的議員

這就是鄉事派，這就是劉皇發。

7171正皮 幾時全黨死清光

爆post前留名

1001

希望佢唔好去得咁安祥啦

依家咁快死益左佢啦

根本要等佢百病纏身，長命百歲

揾人開定2都得啦

無知一問 佢馬會養d馬會點算

放工趕得切1001前入黎留名
全黨死清光, 家人都無人幸免

個天終於收佢皮啦！

祝佢永不超生

留名先
咁有歷史性既post

留名先

做唔到1001都推一推

會唔會係第一個過萬正皮嘅post